某程度FACEBOOK收皮都算係一件好事

FACEBOOK從來都係大愛左膠排除異己,宣揚大愛包容既工具
FACEBOOK收皮
大愛左膠就少左一個工具打壓異己, 例如TRUMP TRUMP
好似D人因為TRUMP TRUMP做總統要隱居, 某程度都係因為比左膠媒體洗腦所致

On9 至用

Facebook呢家拎嚟睇資訊睇新聞 仲邊有人po自己野

我